廢老股Pins討論區

下星期出Q4 report

妹左幾個月

打錯 今個星期出先啱
有無巴打持有

揸左幾個月 無升過
妹唔緊要 最驚係財報之後再跌

Q4應該唔錯
不過美股難玩在業績好都會跌

你諗住揸到財報？

反正都妹咁咁耐
唔差在等到星期四

好

契媽呢幾日減持

別人恐懼我貪婪

來回地獄又折返$70

揸左2個月。中間做下短線。

呢隻妹得嚟有少少chok

今晚財報前賣20%
如果財報跌 我覺得又會跌返69左右
當然升上100最好

呢幾日龍到咁
我都諗住出少少貨先
進可攻 退可守

準備爆上

恭喜🎊各位pins股東

妹左半年，終於食糊。
前景大好 繼續持有。

恭喜恭喜

隻嘢有啲西西地 爆上之後就會落 再妹下妹下 次次都係咁

$20 去到依家都係咁

適合長期持有。

唔出財報市場對佢無咩反應 ，有人話係因為男性為主既投資世界唔多識呢隻野。

正 再加倉先得

爆sing